[求互相推介]32"4K mon打PS4 Pro/PS5

$4000~$5500 budget
唔係打開槍game 所以唔考慮高hz個d gaming monitor
因為要用嚟睇埋4k blu ray，所以要買4k

個人喜好LG brand:
外國既LG網有好多款但香港得一款LG UN550-W ($3800-$4000)
VA vs IPS panel 係唔係IPS真係好好多？

各位有冇近排都睇緊32” 4k monitor， 大家一齊互相推介下

而家好似冇乜hdmi 2.1既mon
我都等緊

你呢部得hdr10, 起碼買hdr400吧。

其實有咩唔同？
有一部HD600

32UL750
呢部點睇？

原來有分別？

2.1行到8k

Benq 3270/3280

ok, 但對我黎講mon大左d

但係而家買緊4K Mon

ps5行到8k.. 雖然暫時好似冇game對應到

問題係個mon得4k...Input 8k比佢有乜用？

2.1主要係for 8k。頭先位巴打意思應該係暫時冇mon對應2.1(8k)。另外2.1先行到4K@120Hz

咁係咪暫時同一個class 最好係LG 32UL750 ?
同埋去邊度買會好d？因為呢一隻應該剩係得水貨

留名同問
Btw 樓主個model香港賣緊10000

32UL950就10000

32UL750先5000 (HDR600)

32UN550 3800 (得HDR10)

2.1+4k+144hz mon 一開始出應該都會好貴
我覺得可以買住4k 60hz打住1-2年先
到ps5 pro出先再睇有冇需要升級上144hz

利申 岩岩買左隻4k60

lg係。網購或實體買水貨。不過我唔知ul750幾錢

條link寫32UL750 係HDR600 又HDR10, 咁究竟佢係幾多

The LG 32UL750-W is based on a 31.5-inch VA panel that offers a 3840×2160 resolution, 400 nits typical brightness, a 3000:1 contrast ratio, 178° viewing angles, a 60 Hz refresh rate (with FreeSync), and a 4 ms response time. The DisplayHDR 600 badge that the monitor carries obviously points to 600 nits peak brightness along with HDR10 processing capabilities, but LG is not publishing any information about local dimming and LUTs (look-up-tables) for HDR. Meanwhile the panel can reproduce 1.07 billion colors and covers 95% of the DCI-P3 color space (and should be able to hit 100% of the sRGB color gamut).

同意，我早幾個月都買左隻4k60，已玩緊ps5。不過我預左玩整代ps5
我ps4個陣都只係用full hd mon, 出左pro都冇買ps4 pro同4k mon。我覺得如果要求唔高，等新一代（ps6）機種出，起碼7，8年吧，到時先再睇2.1+4k+144hz mon都唔遲。到時普遍，價錢都唔會貴。

而家就玩到ps5就算吧

睇呢條link最準，係hdr600

我就係FHD玩左5年PS4年代，見入PS5年代先轉mon, 唔明點解要咁個Hz, 係咪專業打第一身射擊先要？

咁你買咗邊隻？